20201204 我愛中間淳太

同我上

食飯未

食完啦飯氣攻心好眼瞓

係適合瞓覺嘅天氣

會唔會比小粉紅圍剿

班小粉紅而家屌少左....
之前武肺/反送中果陣節目完左之後
啲小粉紅係個Twitter 度屌佢
又兇鳩人話Johnny 事務所唔應該有政治立場嘅藝人乜乜乜

一講到佢係台日mix班小粉紅就好敏感

N年前仲見過佢地屌Marius唔講中德係要講台德
第一成班人同個中文都唔識句嘅德國小朋友（當時）講乜鬼野一個中國係咪on9
第二人地台裔德國人點解要同佢地認親認戚